[Bin C] 車內鏡頭拍出災難片的恐怖 外港客運碼頭

好撚驚

lm

索多瑪與蛾摩拉

左面度門不斷半開合,
好明顯有第三者係入面

唔夠30分鐘
唔識游水死硬

恐怖

不了

咁樣浸法michael phelps都死啦

反應時間唔夠一分鐘
識潛水都死啦

唔緊要 澳門話無死到人

風